强烈讉責警方假扮示威者扔汽油彈襲擊市民

強烈譴責

警方別有用心 破壞法治

警方假冒示威者 企圖破壞社會安寧

嘩！坑渠蓋一件就死得人！

預左

25 警 又扮警

邊個諗到d咁殘忍既野？唔好咁玩呀！

無錯 唔會有真手足掟汽油彈 因為掟左就會比你地班賤種連登仔話係黑警 割蓆

強烈譴責假警察扮警察
暴打市民唔使負責

香港市民係唔會接受任何非法行為

岩 一定係扮

又扮人啲極醜惡

push

香港市民對警隊扔擲汽油彈襲擊市民表示絕不容忍

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

P牌推唔郁
求幫推
聽日行動建議